我之前是在財委會打工的，而我批錢的原則是：「幹你娘批爆」

一開波就嗱嗱聲乜都唔問狂撳贊成掣，
，支持到連敵人都怕嘅時候你就贏了

我之前是在財委會打工的，而我批錢的原則是：

「幹你娘批爆」

沒錯，就是幹你娘批爆，老子才不管甚麼庫房虧損三小的，每次批的就是雞巴一大巴。10億批成20億，50億批成100億，救海馬公園送埋23條，跟把整個政府的錢全送給北大人沒兩樣。

我還記得，我那個月上班25天，主席跑來跟我說，這個月庫房虧損200億，你有頭緒嗎？

我他媽的怎麼會知道。

你打緊乜嘢中文？睇唔明

呢個好似係台灣潮文

咁撚似m記剷薯條果篇野